有冇屋企人成日去廁所唔洗手

食食下飯去廁所，出返黎唔沖廁唔洗手，成餐飯唔使食

手濕濕好麻煩